乃臭腳板46討論區#64︰百合桃公主好！

嗨！嗨！

圖

你貢乖仔幫我推po就貼你鍾意㗎啦😁

想要広瀬すず定生田絵梨花？😁

好悶吖

這個貼是咪很無聊？🤔

我會守護公主到天光😽，我的黃金時間現正開始😸

你悶得滯就不如搵個男朋友啦

做乜鳩

我想要個機械男友😂

哼

兩日喇！兩日喇！咁快就兩日😹

係咪啲咩秘密求助訊息 使唔使搵人救你

貓仔係我吉祥物😻，佢救左我😹

三日喇！三日喇！咁快就三日喇😹

叻叻